BU話一蚊學費都唔退

因為網上上課時間表係同face to face時間表一樣所以會一蚊都唔既